有冇android 工程師幫幫手？

老豆有部二手nexus 9行緊CM13，root 左，想更新做lineage 14/android 7.1，入到TWRP想做back up ，問我密碼，打unlock 個密碼又話password fail ，入到去internal storage 變左做0mb ，問上手咩事佢又話冇set 過密碼，係可以成部機wipe 但我怕出事所以想做個backup 先，可以點搞

比

屌你，如果唔係自己機就唔做backup 直接wipe 啦，我連rom 都有，只係唔想磚左冇得救

照去馬，磚左都有得救

你試下wipe唔wipe到
你都unlock唔到twrp個encryption

好似係關個recovery事 刷過第二個

google 左好耐個個都話要wipe 左部機再黎過，有冇咩recovery 好用

部機有無加蜜到呀？
密碼應該同unlock哥個唔同

有咩好怕？
因為lock左boatloader?

今晚睇下有冇lock 先